dnlm 分家產

阿嫲層樓我老豆買畀佢住嘅, 唔係益你班人
你班阿叔一蚊都無出過就想吞層樓
兄弟都無情講!

Agger

Same 屌佢老母 我老豆宜家決定平分 屌佢老母一分錢都無比過

係我就同你老豆傾下啦， 佢唔想反面咁咪你做醜人囉
我都本來都諗住係咁算， 但係諗諗下嗰度都有成七百萬 無理由就咁分畀佢

咁樓主你都冇出過喎... 應該

咁我無搶老豆層樓只不過係老豆將層樓畀我

咁比左你又關你呀叔咩事